En hij ging, deze trouwe tout, zelfs zonder dat ik hem bedanken.
Ik consulting-kamer en zagen een man zittend op de tafel.
Hij was rustig gekleed in een pak van heather tweed met een zachte doek die hij had vastgesteld dat mijn boeken.
Rond één van zijn handen had hij een zakdoek gewikkeld, die was gevlekte allemaal over met bloedvlekken.
Hij was jong, niet meer dan vijf en twintig, ik zou zeggen, met een sterke, gespierde gezicht; maar hij was buitengewoon bleke en gaf me de indruk van een man die leed aan sommige sterke agitatie, waaraan zij heeft al zijn kracht van gedachten te beheersen.
